［國際戰線］我想大家多謝下烏克蘭人

有個烏克蘭fb page叫Free Hong Kong Center

我見到佢哋好支持香港人 當我哋係同鄉咁
不過冇乜人留意
佢哋真係有做野幫助香港民主進程
關心程度仲高過一般香港人（淨係喺ig講好嬲個啲,no offence真係冇咩用）

想大家喺大型和理非活動多謝佢哋
話畀佢哋聽香港人收到佢哋嘅心意，希望同烏克蘭人一齊追求民主自由，繼續幫香港人喺歐洲發聲
入去個fb page可以了解更多

自推

Push

Help push

係咪要貼烏妹先有人理

推 入link望下please

Pish

諗下人哋烏克蘭打仗個陣你個陣做緊乜
點解香港出事個陣 人地竟然會關心你
好欣賞佢哋

廣傳！！

推

推下先，想多啲人識

中共打壓

多謝烏克蘭人